# Ecos del Pasado-Membranófonos Tradicionales

Sumérgete en el fascinante mundo de los instrumentos membranófonos. Con ejemplos como el timbal mapuche y el tambor de agua, estos instrumentos son más que medios musicales; son portadores de historia y cultura. Su diseño y sonido nos conectan con tradiciones ancestrales, mostrándonos la diversidad y riqueza de la música folklórica.

(https://lutheriasguera.com/instrumentos-folkloricos-y-transculturales-2da-parte/)
